A7R Mon 甩Coating

有冇師兄知道拎去Sony維修中心成塊LCD Mon換大約要幾多錢？

求救

mobile01見人整甩換mon貼

咁成個mon換知唔知大約幾錢？

唔係甩coating, 原裝有塊膠係到..好難睇到
搣咗佢就ok

個mon仲有d花，想成塊換貴唔貴？

起左成塊膠再貼返塊mon 貼